CSL同1010有沒分別

家下用緊csl成日load空氣,轉1010會唔會好啲

家下我都$199無限 ,係頂唔順csl成日load 空氣

巴打，搵到個PccX 朋友幫你
Whatsapp 51488278

csl客用緊hkbn 轉去P記有著數